(Connected!) 藍絲: 今晚遍地開花搞事 林鄭條仆街一早要立緊急法啦

一手搭的士聽到